# Integral

 مشتق و انتگرال عددی

روش ذوزنقه ای ساده و مرکب ،سیمپسون 


برای اینکه متوجه بشین N باید چند باشه تا
بتونید تقریب انتگرالتون تا مثلا ۶ رقم درست باشه باید فایل
NfromET.m رو از پوشه انتگرال اجرا کنید

